有個傻仔係天瑞商場個女廁漏低咗個淺啡色背囊仔

嗰個傻仔就係我 個銀包都係個袋仔入面 張身份證同學生證都係銀包入面 唉好撚灰 有無人執到 俾返我我俾返300蚊薄酬都ok

Push

有冇去tg gp 問吓？

仔點解要入女廁

有 但佢地好似講緊正經嘢 所以問咗一句見無人答就算

男女平等 唔應該分男女廁

下 我男人嚟 不過入女廁痾下屎咁解

痾個屎啫 男廁成陣尿鴨味 我不嬲去女廁

女廁一陣血味仲撚臭呀

可能睇下有無女人傾緊點殺男人

真 有聽過班八婆話要殺男人前要切j 聽到我痾痾下尿痾血水

推 有無人幫禾牙

去大消物問

幫你推下

唔該哂

接待處有冇人執到

無 勁傷心

我而家返咗去天瑞望下啲垃圾桶

好噁啊

希望你盡快搵返喇

你人真好